黃大仙倒數要叫

黑

警

死

全

家

［文宣入］大家可以趁武漢肺炎connect藍絲一齊推翻港共政府爭取雙普選

推

12點前一齊叫，新年願望

手足小心

叫完好離開啦！不被捕！